致 所有6/12冇參與嘅人

請問你地去左邊度?
SHAME ON YOU

當日大部分係90後
亦見到有好多00後嘅中學生
有男有女
佢地幫你捱左好多警棍、胡椒噴霧、催淚水劑、催淚彈、胡椒彈、布袋彈同橡膠子彈

想問下你地幾多歲
相信唔會細得過班中學生
乜呢個社會唔係應該由我地班成年人去保護佢地
去建設一個更好嘅社會比班佢地咩?
點解要由班中學生幫你地受傷 幫你地抗爭?
佢地冒嘅風險比你地更大
未來重有好長嘅路
但你地連請一日假都唔肯

當日好多學生第一次食催淚彈
好多女仔都驚到喊
佢地非常勇敢
但你地連企都冇企係佢地後面
要求唔多 唔該你地做返自己嘅本份

有人比人拉左要告佢暴動罪
當日係有好多人有參加呢個抗爭
我呼籲一百萬人去自首
林鄭唔洗起樓喇 起監獄啦

請你地反省同對班後生仔女道歉!

不好意思頭先唔小心負皮
我係想正皮

我發夢嗰日自己食咗催淚
我有同感

不過我覺得如果有好細嘅小朋友嘅父母就唔好兩個出曬
因為依家香港做嘅嘢都係為咗將來
但如果小朋友失去父母好好照顧同樣影響佢嘅將來

咪搞分化啦